而家係政府 中聯辦 黑幫 勾結, 唔係得中聯辦同黑幫呀

搞番清醒啦
比人帶左風向剩係針對中聯辦啦
我話林鄭無份夾 佢乜都唔知 你信唔信呀?
條氣順唔順呀?
如果唔順既 唔該就正視聽
而家係香港政府勾結黑社會
故意調走元朗警力
向警隊下令不救人先會有今次事件發生
中聯辦只係其中一個搞手
你要比外國覺得有新聞價值就一定係講警隊點勾結黑社會
你剩係講中聯辦係無用架 因為係人都知佢地搞呢d 統戰啦
個重點係香港政府聯手 下令警隊不執法呀!

黑警、建制派、香港政府、中聯辦

警黑同流
政黑合污

一定係首先屌柒個政府 中聯辦不嬲都係公開既敵人